Loínazco San Martññen
BE©DTZA ummm,

31.

Num! :awn :win9miíu clalvili guiumnr.
mrivmiu<nuamn l»ílla. [Rem- lm—iím ¡,ml—
$7.em |» vrillunn iimsmw. lwsia aldara di-
.u—=-mm. lurpcuu sari-m nm—n. cillnrru
¡¡ Ixz<le ;znum lnlicwmm ¡»aim hills
waynim—vntlímmrº Inrm mmmimu ¡así
Jimn m1—xmzr¡auº rin lzmív ¡m;mmmelnn
limmutorte. ¡lubillm glwim- mrí4m—
¡mm-mm umlomn. Il$nfu1 ¿emu an¡uíízca
us!" nluir? Chinº ns¡c du mrimnmm ¡wn-
¿.:0 líizm|umlu alx3ms¡u =vquemz ix—.<u>xm
… usa: ¡lu anguilmx dibwsin vin niseguíñvn
. rímu. vin lumlimmrgu vin nguínln anna
di…: ¡mi… bns(crir ¡xºusúwn m ¡luíee

   

  

 

 

 

 

 

 

